點解我老母咁中意屈人？

下世唔好比我遇翻你

下世你做返佢老母

不了

下世開post 點解個女咁中意屈人

佢成日諗都唔諗就認定係人做
佢究竟幾時先肯審視下自己
教育真係好重要
冇讀過書嘅人真係不得了

因為藍屍特徵

Same 仲成日覺得人針對佢
口講為你好姐 但態度語氣極惡劣